一街都係講普通話既學生

見到好明顯香港年青一代已經換緊血

遲多幾年香港真係唔知會變成點
真係有d心寒

而家年青衣咁偏遠嘅地區都開始赤化，坐巴士都有幾個細路係咁講普通話，我好驚會畀佢哋同化，有冇人可以救下我

講英文先夠 高級
學咩人講普通話

有無人有細佬妹講下依個中小學啲赤化如何
係咪真係好多細蚊仔講好多普通話